【集思廣益】聽日點樣部署先好啊屌

外圍跌、美股跌、夜期跌500點
叫春都無用啦，諗吓聽日點樣部署好過啦屌

我自己好早已經清咗大部分，只留一手正股，預咗聽朝即走（預蝕幾百）

聽日部署：主要會玩恆指熊OR PUT輪，另玩騰熊OR PUT輪

1. 恆指
勁假時段估計恆指已跌300點+，一開市再殺多浸
26700嘅牛以上應該會殺哂
初步預玩兩樣，先買PUT輪，因為預計後市反彈無力會再插（OR等呢幾日反彈後先買）
之後再買少量極限牛FOR 即市反彈

2/ 老騰
應該會直落320，基本上已殺唔少牛
而睇老騰有可能會短線試到300蚊位，但見現價PUT輪、熊都太貴
即市再入都未必有肉食，值搏率唔高
所以應該尾市會買少量極限/ CALL輪搏超賣未來幾日會反彈

但無論如何，正股都唔會再入，以上部署都唔會大手買
當試吓水溫，因為好耐無入市，呢排都係睇市多

拋磚引玉，各位巴打唔知部署？

9點30準時IFC天台等

留得青山在啦

企定定係度，乜都唔使做

all in 700

期權開兩邊 call/ put, 搏大波幅

唔好咁啦

set競價唔理三七廿一入put?

好多都好貴 聽朝驚有大量接貨盤
而且跌咗咁多日，驚有反彈
我自己就極限牛，平平地搏吓
彈高先put佢老母

不問價最近熊冇得傾!!!!

聽日上返二萬八夾死你班傻仔

跌咗好多日，超賣得好嚴重
估計老騰、舜宇會再插，但勁假會跌咗即日嘅7-8成

我估呢兩日二、三線股跌埋就反彈

0027仲有貨 58蚊
點睇?

聽日一開市HSI跌500 然後直插1000 都唔出奇

另外始終跌左咁多 一挾倉唔知去到咩位

依家太不明朗 又港匯又土耳其又rmb

真係想玩 你本多的話買一手正股算 如果承受唔到風險不如忍下手算啦

或者直接換下日yen 算

呢個市要入正股都唔識揀，亦唔敢揀
洗倉潮洗到驚
我買輪/極限牛，都係小注玩玩
亦唔一定會買，但初步係咁部署

你搏反彈時買?
睇圖唔多好，一係SET 50蚊止蝕等反彈，彈唔起就50蚊止
參考下，我都仲學緊，之前都係輸得多覺得止蝕好緊要
最緊要保持實力，熊市尾段先有錢買貨

正股唔旭住
然後朝早小注熊

下午睇睇情況

係，以為59都到底, 點知跌極都有
濠賭真係唔知咩事，同大陸股一齊跳樓咁

有時間mon實個市咪少少地入牛博吓死貓彈

700仲有無得跌?

估會再跌到300蚊邊，但可能彈完再落
忍下手啦

我put左

勇者你買咗乜
驚佢彈完先插，你分分鐘GG